未睇loona(本月)真係諗清楚先睇 一入坑就睇唔落其他女團

外型 人設 實力 音樂 mv嘅aesthetics 綜藝 概念 樣樣都拋離其他團咁遠 點比呀

背叛IZONE

我叫雞都冇沉船好耐飯女團又點會簡架沉船來飯

知唔知咩叫潛水艇？

唔知 借來推post

拉

sorry